覺唔覺Saul畀人吹細得好緊要

U21 對意大利戴帽 馬體會主力 連續幾年都有好表演
但又無乜人提起

細又點樣吹

😓

下 佢對意大利未載帽之前已經好出名啦喎
西班牙隊u21條中場我覺得除左阿辛斯奧最出名係佢
或者可能馬體最出名嘅得基沙文姐

隨時一轉會就賣成億啦

個人認為saul唔會差得過阿asensio

又話去最聯

或者我皇迷 我覺得asensio 好啲

知唔知吹字點解
吹捧 吹噓呀

吹細 即係低估定吹捧呀

滴你老母汗咩

...